［730］調景嶺現場

請勿靠近車門
請盡量行入車廂
請勿超越黃線
請勿進入路軌範圍
如有不適 請係下一站搵車站職員協助

開始多人

唔夠人

未夠鐘姐

去緊

快出我要見到曬你哋

嘟嘟嘟嘟嘟

攝記 港鐵職員仲多過黑衫

調景嶺站好多差佬

已出

我要番工

跌野落路軌係咪可以要求站長唔開車住幫手拎返？

推

已出 人呢

兄弟爬山 各有各做
不分化 不指責
不被捕 不受傷
齊上齊落 一個都不能少

八點夠人未？

宜家夠唔夠人??

孛力 走已

好順

人呢？推！ 利申:下個站到

我要返工

出緊

完全唔夠

快啲嚟

就到！
唔好停！

出緊你

點解大家唔肯早少少醒

帶長遮
千其唔好跌落路軌呀

屌定冷氣軍師
咪話少人又冇用 淨係遲到 罷唔到工係因為唔夠人 方向冇撚有錯

學生們加油
我地番緊工有好多苦衷無得話罷就罷
真係要靠你地令到交通癱瘓
我地先有藉口同公司交待
加油

要人呀！！！！快撚啲出嚟呀屌！！！

幫手就得

起身屌閪啦

衝出馬路呀～
各有各做

好少人吖屌！咪撚再瞓喇

放心

我好似跌左部電話

推門 身體不適 影響不大
最好跌下遮 撳下鐘仔

馬路冇咩點塞

就到

仲同公司交待
係咁驚都可以比一百幾十睇醫生啦全部人番工啊！落地鐵未啊！

有埋你就夠

我要罷工

跌嘢好似要收車之後

敢唔敢黎個聲東擊西？

工已罷 屌你老母

加油

油塘站 下層月台有6隻狗

睇立場開始咗

加油大家

好似咋 好似要等當晚列車服務結束 先會有職員幫你夾上黎

不過又咁 你跌左野會驚 驚就會求助
求助時少不免搵車長交涉 用常理推斷 過程中造成延誤都在所難免

Same here

聽到好多句 我要返工

睇緊立場live既人幫手宣傳下罷工

我真係要番工

hit and run!!!

點塞法

推推推

開始緊不合作運動

佢地自己講

有狗就去另一個站

有冇人讀演藝架 大把發揮空間

話唔夠人轉站果d
見一個block一個

金鐘月台有狗

紅色線暢通無阻

推 ！

拉手掣呀 唔好擋車門

得左

如果唔夠人搞唔成不如組隊去粉嶺法院啦

Push

停左

攝野落黃色到會閂唔到門㗎
千其唔好

利申 係mtr門嚟

3-5 同廢中吵緊

到站 成個人暈低 攤係地下
搵人大叫
搵人拉手制
劇本寫埋比你 差演員

個個區都有法院架啦

推！

Good

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
和理非 站出來 我地去集會遊街 等前線休息下

香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

將軍澳線停埋

同車

應該講緊社工粉嶺提堂？

坑口站都停咗幾分鐘

你老母已經塞左 仲開乜鳩
屌鳩你

油塘完全出唔到車

Yes

唔夠人去搭下地鐵先

利申：返工

頂撚住

好多人助攻

正呀加油

i mean 調景嶺

發夢用香口膠呀

快d出黎啦

紫色 停埋

黃大仙都停左

有冇車長唔舒服?

油塘逼人落車

佢有地中海危機

鑽石山 廣播 "下一月台列車尚未開出"

好正

係石硤尾停左
加油

太子等左7-8分鐘先離站

巴打我同你同車

迫緊地鐵都照推
加油加油💪🏻

佢九龍灣會唔會出車？

我係黃大仙 停左5分鐘啦

寶琳都開唔到車

條廢老叫人睇下甘地傳

加油同我塞爆個車廂佢，塞爆個車廂已經好大作用㗎啦唔使阻住對門

黃大仙停完到鑽石山

之前地鐵會彩虹到黃埔咁運作

甘地點贏

表示停咗喺油塘同調景嶺中間

加油頂住

牛頭角站往調景嶺放向停咗

喺 油麻地
有冇人話畀我知去邊到

人在油塘 加油

加油巴打

對唔住我要去粉嶺接手足

各位加油

頂撚住呀各位手足

加油！！停左係黃大仙！

停左係彩虹好想快D去調景開工做野

俾自己友team kill呀
係架車到 超撚急屎呀

光復香港

千寄唔好一開車就拉緊急制

會突然停車 好容易跌親人

油塘一架車係冇

各位加油！

唔洗每班搞

月台儲左人 廢老自然會助攻

東鐵小塞！

卡係石硤尾

咪就係搞不合作運動同罷工

鑽石山 : 本班停止服務
要落車了

停咗喺九龍灣

時代革命

睇下翻工嘅人癱唔癱到九龍塘

其實搞埋美孚唔會更加塞咩

其實係車長慢駛定點 站站停5分鐘但又唔見有人衝

香港人 加油

時下年青人好準時，明明約七點半

屌 我連車都上唔到

樂富停咗

依家到 要去邊到

暫時成功 但小心睇住附近嘅兄弟 互相掩護 必要時上車

要儲人架

就地啦 冇人會怪你

瀨屎助攻啦屌

香港人加油

停在旺角

就到就到

真係有可能

今日唔洗39分鐘就到了

撐住啊！！！！！

你地係要被罷工就順便助工下啦

九龍堂咩狀況？

林鄭仲撚準時啦咁 次次記招例遲係咪呀P牌仔

有人嘈交既繼續同佢嘈
係車門嘈

成班工奴屌鬼
立場LIVE:

金鐘有冇人唔舒服

觀塘線開始有成效了

就地

立場LIVE:

Exact7ly

鑽石山往調景嶺方向清車
好波

瀨屎就真係超不合作運動

停咗喺調景嶺前嘅站嘅巴打
開返車就禁月台制

有冇巴打知紅色線同藍色線有冇影響
如果有，可以借啲易罷工

+1

港島線點

西鐵線暢通無阻

黃大仙開車了

紅線未有事

其實係咪要搞埋往北角

一個人邊掂

堅持左10分鐘

停咗喺太子

暫時未有市民求助

最緊要安全 慢慢入 唔好急

笑撚死

藍線先係番工線！

51177
14576
搵仔

北角去調景嶺落咗次車之後照入到寶琳喎主要觀塘線？

太子開車了

港島綫暢通無阻

屌 笑咗

入九龍塘

我擔心手足們嘅安全 快d俾車開過油塘 目測有人可以油塘頂上

港島線！

點解東鐵線冇

唔洗

自己黎

見有啲打工仔禁黎叫班minions快啲開車

👍🏻

洗唔洗過返嚟tkl幫手

其實阻到5-10分鐘一型己經好有用

唔需要完全唔開

著番工衫既巴絲幫手吊下狗，助下功

急得濟就要拉手掣/車頭尾緊急門求助啦

頂住呀，兄弟！

藍田冇車👍🏻

後面既車都會DELAY

On9
有車走咪走到人流
塞死一班 = 全線死

藍紅！

去到九龍塘

BE WATER

藍線

好多廢老助攻

暫時入九龍塘好順

.

加油呀

唔好叫人散水 散左就好難走番埋一齊

應該team B去九龍塘塞？

大家be water,到塞藍線，藍線！

屌你老母 廢老打完人又放走 黑警食屎啦

頂上去！加油

搞紅色同藍色好大獲架

唔好睇少銀髮族

佢地傻架咩
禁左要職員睇完unlock架好似

紅藍！

加油吖大家

油塘已經塞到有車都上唔到

藍線暢通

聽到直播有人講話跌左條鳩毛

岩岩沙田都停左一陣 唔知關唔關事

綠綠已死

0803 調景嶺站有乘客干擾列車運作

觀塘綫列車服務嚴重受阻，可考慮其他交通工具

嘩屌好撚柒啊 縮番入去呀媽個肚度啦

點解唔轉場

過嚟 多人一齊唔驚比人搞

狗鐵職員唔係好強硬

政府Intern狗表示 加油呀香港人！

黃大仙去到九龍塘又停左

去港島啦

幾時？

紅藍最緊要！

係

千其唔好掉野落路軌啊

九龍塘 金鐘要人

冇人㩒緊急制

我係中環撚 好支持大家不合作運動
大家加油

啲車長講大話

唔好俾佢停

黃竹坑撚支持

其實佢地從來無講過罷工

鑽石山彩虹而家行返
不過delay

會唔會叫下口號

阻住打工仔返工

唔怕失市民支持嗎？

人地都冇講過搞 jm9

有無巴打TKL去油塘

黃大仙月台大半滿左人

觀塘站 成車趕哂落車

次次都話民意逆轉 次次都升呀

巿民非常支持

你盲？

返工嚟唔到
知道今日一定有人屌不合作運動
但金鐘jj表示支持！加油！

港鐵自己壞車唔好賴人

當廣播調景嶺禁左

Support

車上面有人唔舒服

pish

市民不知幾支持
聽到話橫掂都遲 食埋個早餐先

緊急制呢？緊急制呢？

0818藍田站

綠線入調景通返

見到月台有雜物係咪應該㩒月台紅色掣?

立場live好多人支持

收皮啦

會支持自然無問題
唔會支持點樣都唔支持

你有無問下班黑警怕唔怕失市民支持？

well done!

辛苦大家

觀塘調景嶺線排到爆半個月台

黃埔線用吉車車人
不過仲未開車

巴打好慘忍住
唔想係連登熱門見到你
唔好助攻了

月台揮手區 係時候遍地開花

呼籲將會遲到嘅打工仔去食個早餐先

Going kowloon tong!!
香港人加油

建議可以分散去多幾個站

停車->儲左人->廢老死逼->有人唔舒服->停車

緊急掣

我睇fb 見到今次不合作比以往多咗好多
中老支持

月台禁制呀
我唔舒服 我要禁制
我見頭暈 我要禁制

係tko返夜未放工 希望9:00前走到過黎

支持

上次太散比人好快趕走

聽，岩岩仲要要係觀塘落車話成架車唔戴客

intern仔表示 大家加油

有冇圖可以比我幫手airdrop

地鐵開左好多空車去彩虹接人

彩虹開左架吉車 彩虹前應該好塞

跌咗鳩毛

有冇team B喺九龍塘阻門
九龍塘都多人

support!

加油！

冇人搞港島？

單拖藍線去緊北角
勁暢通無阻

中層2號月台閂門

support

東九龍區

油塘已塞爆8乘

[url]藍色線呢[/url]

油塘過海情況如何

搞耐咗 站多人
廢老趕時間爭先恐後就會助攻頂門

大家加油 我唔介意番工遲到，老細屌都咁話

香港加油 !

藍色！

過到海不過觀塘線冇車
利申：過海返九龍灣

咩事？？咁多警察嘅？
利申：睇緊立場live

屌好撚羨慕你地
氣氛好好

唔好上黎講 現場巴打決定 地鐵好焗 唔舒服好正常

mk往調景嶺月台因為冇車開始多人

有籍口遲返工

大家小心 好似有黑警去緊調景嶺站 未fact check

得唔得 未up過圖

香港人加油！

其實太子好多人轉觀塘線唔搞？
金鐘轉港島又係

橫掂開始左，緊係塞埋紅藍

見到平時早返嘅同事仲未到公司，香港人加油

鑽石山要清客

太子已經開唔到

將軍澳線半收檔！謝謝大家！

黃大仙

大叫：唔好意思，為香港，為未來！

應該呼籲廢老多啲衝車門
又可以又開又閂

中環線呢

On9

港島線唔塞

推

—————————-
勇武 和理非
缺一不可 勿分化
保持冷靜 多思考
香港人 加油

加入

現場朋友加油。 香港加油。

唔洗完全塞，搞到delay就ok

你地快啲搞 其實好多人都等緊你地咁做

要等兩三架

現場，一開始已經好多黑警

企到十二點都得架我

報吿；由黃大仙去太子畀平日用多左至少15分鐘

加油 遲到𥘅所謂

加油大家 做乜我都支持

遍地生菇

辛苦哂

push

宣傳漏咗叫人返工要伸展身體留足夠空間俾自己， 一車2成人上到都唔錯

gogogo

黃大仙重有半個月台 加油

港島返工人士表示：快d 塞爆荃灣線啦！！！

早知搭地鐵，估唔到巴士咁快

上車去其他站繼續

咁大家唔好去調景嶺啦

返工市民可唔可以順手吊尻黑警
警黑合作 無法無天

加油 我普通打工仔唔怕遲
多謝大家願意做呢件事
就係因為以前一直天下太平太耐
只要有開始
大家就會凝聚到人

東涌線暢通無阻

大家加油

千奇唔好放到人落北角 咁先係真正做到野

油塘 *0825

加油 寶琳站好似10分鐘都冇開過車

塞到遲了又屌冇用 依家塞到番又係度指指點田

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一可
無懼打壓 不畏強權
釋放義士 追究濫權

太多狗時，讓列車走
目標係線唔係站，狗唔識跟車，亦逼唔到上去

藍色紅色！

唔好只係整九龍，d人經紫色出緊去油塘站轉

啱啱係鑽石山 全車都要落車 等下班

東鐵沙田停左

大家加油

我只係打工仔

東涌線熄左燈

金鐘開多條戰線

觀塘線返工 支持

香港人加油！
我打工仔遲到係絕對無問題！

加油 今日要考試 不知幾想遲到

九龍灣好順暢
月台無人
只係前面架車未開

大家唔好怕遲到 幫手一齊坐地鐵返工

多你一個好多

如果老細係麻煩個d 出閘時同職員 拿到張証明

寶林啲車又行返！！

巴打，我都係度

係？

支持

利申油塘翻工

加油手頭上好多野搞，但無限支持

建議未入閘嘅手足係閘機入閘嘅時候唔小心跌八達通

見到黑警可以尖叫「唔好打我啊！！」

將軍澳線順暢

個個站都搞佢一獲 兩人一組 你係咪唔舒服 係咪要幫手

大家加油！

調景嶺依架就嚟守唔住好撚多狗

be water

好想嗌口號

其實唔好等人搞
有心罷工但要藉口嘅 搭鐵企疏啲 迫到門口就搵袋攝一攝
多多少少自己都做啲

我要去沙田飲喜茶

觀塘班車落哂所有人
廣播話調景嶺有人㩒咗緊急制
而家觀塘月台超爆

佢兩邊都開就會清左好多人

太子轉觀塘線 大圍轉東鐵 金鐘轉港島 南昌轉東涌線往香港 你地搞掂呢4個站就全港塞哂咁滯

金鐘撚表示支持，罷佢老母！

因為係廠開車出黎清人

宜家先出發嘅巴絲去到以下地點就去

將軍澳線 - 油塘 調景嶺
港島線 - 北角 金鐘
觀塘線 - 太子 旺角

唔想咁早返工 多謝你地

唔緊要我哋要搞線唔係站
手足安全最緊要

lt停咗好耐

灣仔撚全力支持

油塘所有巴士Full晒，慢慢食個早餐先返工

同一班車喎巴打

無錯

九龍灣收左皮

屌，點解我搭撚左巴士

啲車長係味照常番工？

順便搞埋彩虹/九龍灣 上面巴打話出廠車
同北角/鰂魚涌

油塘月台已爆

Be water 退一退去第2個站再塞佢老母

見黑警就屌尻作
警黑合作
等佢地無地自容

大家企係月台已企得攰可以坐低休息吓

喺你對面線
咁耐先郁咗一個站

各位手足小心同加油

Be Water~守唔住就去第二度
仲有好多站揀

下次不如去彩虹？

藍田左右邊都爆曬人，車都唔郁
香港人好波

個個站都守下，等佢地慢慢捉

車長明顯助攻🤘

手足們有冇諗過太子

邊個站太多狗，就上車，下站落，再塞

太子轉觀塘線
大圍轉東鐵
金鐘轉港島
南昌轉東涌線往香港
搞掂呢4個站就全港塞哂咁滯

同意

藍田清車箱人

準備月台緊急制丫

油塘平時番九點好多人㗎

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

仲未有人推e door

太子依加好多人 巴絲加油！！

太子轉觀塘線 大圍轉東鐵 金鐘轉港島 南昌轉東涌線往香港 九龍灣站 北角站 你地搞掂呢6個站就全港塞哂咁滯

紅線好順，快黎

係呀 職員黃衫都助攻緊

九龍塘東鐵月台有狗
be water

係，不過應該有助攻緊我地

黑警夠膽未全港咁多個站都搵人守囉

太子好多人上唔到車

我講緊 真．打工仔女

手足們，一齊加油

唔好北角, 搞鰂魚涌
好多係番鰂魚涌太古

Kt有車了

快d 塞爆荃灣綫過海啦！要人要人！！！！

所有站禁緊急制呀！

油塘已爆

藍田趕客

暢通無阻

Stop TKO LINE QUICK

轉車站同時搞冧兩條線

同站

有冇九龍塘人呀 阻下門都好

多狗咪坐去下一個站囉，be water ah, 狗鐵咁多個站

P牌仔

北角有3 警犬

佢哋成朝等左好耐

入實驗室按緊急制

你咁講到到都有人返嫁啦
定係你返緊啊

加油繼續不合作

禁制

牛頭角又要等啦
啲人等慣，成效唔大

9點先搞ok？

［各位入一入嚟解夢］發夢見到港鐵調唔到頭

郁唔、到到

塞爆金鐘

推1

火炭停低咗

我喺九龍灣

人要多

九點搞條撚

九龍灣總站吉車出彩虹 下次可以要四個中轉合作

每個站月台緊急制

車長樂見嘅，又唔洗自己罷工，得罪管理層

北角好平安，完全冇事

見唔對路就上車下個站再黎啦

東區返工表示G持

油塘冇得入閘 一手

藍線好撚順 快d做嘢

喺九龍灣站停咗

綠色線往觀塘方向開始有d 料到

搞紅藍啦

落北角？

金鐘啦

調景嶺班阿叔極度鼓燥
和理非幫拖！

加油！推

港島線北角停車比平時耐
可能想比人上 但冇乜人上車
利申 車尾

九龍塘月台勁多人

加油啊大家！九龍塘已經塞到爆

晨早有料到

咁商業寫字樓區真係不外乎 中環金鐘尖咀同鰂魚涌嘅

支持！

第一次見佢地咁冷靜 上次推曬人 今次只企 我欣賞

綠線死左
我班車俾人清左
等左幾班
依加呢班開唔出

塞曬所有轉車站就夠 其它搞黎都無用

好順利去到北角，同平時無分別

kt到調景嶺暫停
大家加油

又係藍田清車

TKL to KT service suspended

係架車入面焗到抖唔到氣

六隻

九龍塘站唔洗搞
已經塞爆
你想阻車門都無位搞

太子轉觀塘線 大圍轉東鐵 金鐘轉港島 南昌轉東涌線往香港 九龍灣站 北角站 你地搞掂呢6個站就全港塞哂咁滯 月台中間㩒停車制

藍線呢

九龍灣停咗係到 坐底抖抖先

得調景嶺-觀塘受損

緊係呢頭d人 大部分都勁共

綠色兩個方向都停晒

綠色線已停

puah

大家俾人屌 唔好還口先 屌人老母都唔緊要 仲要係鏡頭前叫人隻抽 上晒立場架 如果俾TVB影到

其實香港最重要一定係中環

個廣播仲叫人
有咩事按緊急制

pusj

金鐘月台多狗

火炭站都停左係道 加油

站都封埋 做得好啊大家

8點33分 黃埔-觀塘4分鐘一班

快啲call help

綠色線基本上停左

紅色線呢

來往觀塘及調景嶺站暫停

各位睇下

［各位入一入嚟解夢］發夢見到港鐵調唔到頭

Part time仔表示好撚興奮
而家喺觀塘

調景嶺消防鐘響咗

車門又開又閂

樂富站現場加油

助攻

守唔到就跟車走 下一個站見

頂住呀

0834 調景嶺站響咗火警鐘

觀塘-調景嶺 暫停

北角轉車都開始塞啦！好感動

be water, can go other station

調景嶺夠哂人，不如去第二個站？北角定九龍塘好？

係門口搵野擋一擋門
全車既門都會開 無人知係你架

牛頭角淨係出到觀塘

點解咁多奴隸

火炭停左

九龍塘已爆，加油

荃灣線無事係正常？？人呢

你老母話9班義士 話阻9你翻工
食屎啦垃圾
支持兄弟

直接停荃灣 站都唔好比佢入

seek help

轉個站又黎過

快啲組隊叫光復香港 時代革命

8：33

最新消息：
觀塘線 來往觀塘至調景嶺列車暫停

我唔舒服呀人咁多

又話罷工 得個up

加油呀！拎槍玩核彈都不割蓆

多謝大家！

north pt got 3 POPO, be careful!

太子有啲空

北角

大圍東鐵綫好順

鑽石山往調景嶺要全部落車

紅線香港線藍線都好順唔想番工呀

樂富開得返車了

發夢見到去大站搞（例如調景嶺）係唔會對列車服務有好大影響
因為隧道有好多調頭位
係可以行細圈
而且大站嘅Man Power 係超多
所以好快會有人Support
如果真係搞，可以去啲細站
港島線：灣仔至炮台山
將軍澳線：將軍澳
荃灣線：佐敦，深水埗至美孚
觀塘線：石硤尾至黃大仙
搞以上路段，車就無得行細圈，即係車一定會塞

調景嶺塞過上次好多

地鐵？咪仲好做少左唔洗部部車叫

Dllm 阻撚住人返工。

香港加油。返緊屋企食早餐

stay claim

鑽石山趕人落車 叫人搭巴士！

太子轉觀塘線 大圍轉東鐵 金鐘轉港島 南昌轉東涌線往香港 九龍灣站 北角站 荃灣站唔好比佢出車 你地搞掂呢7個站就全港塞哂咁滯 月台中間㩒停車制

停左反而過唔到黎支援

西鐵線呢

唔好，咩都唔好講，罵不還口，塞就對了

九龍塘月台好多人呀 快d塞爆佢

油塘有空車

咁多人都唔知可以點幫手

同一班車
但巴打都塞左幾次
good job

喺九龍灣停咗 開到都嚟唔到

加油 加油！

多謝你地

平時返工好多人 馬鐵轉東鐵 可以塞爆

東鐵係咪都有巴絲做嘢啱啱火炭都停咗加油啊！！！！！！！！！

所有人兄弟加油！有好多真香港人支持你地！

呢刻觀塘線向油麻地方向個車長講野好可愛

油塘往黃埔，黎左架吉車

岩岩出唔知去邊既人唔好再去tkl!!!

嘗試吓喺呢幾個站搵隊友
人數幾多點玩自己決定
太子轉觀塘線
大圍轉東鐵
金鐘轉港島
南昌轉東涌線往香港

搞掂呢4個站就全港塞哂咁滯

唔需要再理民意！

收皮啦好嗎

thanks all the brothers!

荃灣線東鐵線好順

大圍有冇人join

觀塘綫有車係藍田開出

黃埔-觀塘仲有車啊 點算好呢

推！！！！！

有空車入油塘

tkl至油塘暫停服務

彩虹出左車

轉車慢慢行

喺自己附近等車等到暈唔得？

好彩你地冇搞港島線，等我可以順利翻工

寶林得將軍澳線Ching

放一部，都開唔到車，下部油塘頂住

3萬出晒咩

黃大仙站附近巴士塞緊

有警犬係月台，逼住晒
愈黎愈多人落車

油塘有吉車

好偉大，多謝你地

奴性重到咁 無得救

兄弟加油！

小心九龍塘10分鐘前有白衫藍衫狗各兩隻

加油！8月5睇今日

（九龍塘人）月台已經負荷唔到，樓梯上D人企返上大堂
各位加油

油塘閂唔到門

要塞埋彩虹先有效

0838 觀塘線觀塘站至油塘暫時服務

想搞嘅自己出手先

想去東鐵返工既要小心
無閘門比較危險注意安全

係北角 暫時好順暢

咁轉場啦

藍田站表示好多人轉搭調景嶺方向

觀塘站冇人

太子超多人

油塘已上車

荃灣線好順

快撚d 阻住我啦！hit me baby!!!! 塞爆金鐘未？

你啲車都要埋到站先得嫁

開左屌

大圍Join？

要遍地開花就唔唔好逼哂去tkl
任何一個站都有可能唔舒服架麻

多人到我個袋被人扯走左

油塘冇人既
往北角方向月台空架

過海？

差藍線 人係北角

係咪應該轉去油塘？

見唔到啊

藍田

屌你老母

黃大仙勁多人

大家請到九龍塘！！

Push

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證
2
0

藍田有車開左

tkl好焗

有冇手足轉去金鐘？

綠色線最好去細站塞

港島線好順暢

唔識喺自己個站搞？

普通軍裝 無咩特別 便衣反而先要小心

油塘唔夠人

我爸爸無用fb ig都知道今日不合作運動

求阻返工

藍田至調景嶺會暫停服務

大家要轉戰太子

北角要人

大家加油，九龍塘已經成功

係藍田塞中
加油罷佢老母

香港人加油呀 諗到現場比人狂屌就覺得你地心理質素好勁

民意就係我地

藍轉紅仲快過平時

依家D車到油塘就調頭走 冇咩影響呀

邊個月台

觀塘至調景嶺暫停服務

太子多人 但順利開到車

0841東鐵係大學站，火炭站都停喎

特登起身搭過海巴士兜一圈，已經好多站都排長龍，每個站上得1，2個人

各位兄弟加油！

啱啱去閘到入唔到 啲人塞曬係到

藍線 搭番轉頭

小心班廢老狂屌

觀塘線同將軍澳線都係?

岩岩出唔知去邊既人唔好再去tkl!!!

嘗試吓喺呢幾個站搵隊友
人數幾多點玩自己決定

太子轉觀塘線
大圍轉東鐵
金鐘轉港島
南昌轉東涌線往香港

搞掂呢4個站就全港塞哂咁滯

！

支持，加油

係九龍塘開去何文田既車上到上唔到

要好似賭俠刀仔同星仔玩謝單眼佬咁，唔知跟得邊個，最後刀仔埋到賭臺贏錢

要轉九龍塘/太子

藍田至調景嶺暫停

快走

咁樣唔會令更多淺黃/淺藍既人反感咩

有料

已經有人插緊

調景嶺站有廢老閘口前狂屌

唔會

收皮啦屌你老母

調景嶺往北角方向好多人返工！

小心財物呀

連登話 唔會

瘋狂airdrop

Tkl so many people

應該係有一架將軍澳線嘅車可以到到NP就會塞 但好耐都未有一架

依家輪到個邊開唔出，卡住架車係藍田，1分鐘前黃埔方向有車由藍田開出

哎喲
返唔到工添

其實係同時有其他人搞暴力抗爭既，不過甘地最出名咁解

真係唔會，要反一早反咗。

油塘手足去北角！！！！

港鐵plan B!!!!!解決方案

樂富車頭有人吊唒鬼

我係一隻趕返工嘅奴隸
啱啱真係焗到唔舒服
不過大家奸爸嗲

諗起都正啊

呢個真

唔理得咁多 要明就會明 唔明點都唔明

岩岩搭到觀塘要落車

有冇攪錯 點解我遲得唔少

荃灣綫順到仆街

而家調景嶺地鐵站出面有消防車🚒

呢個時候要be water

鰂魚涌都好多人轉車同返工㗎！

藍田完全開唔到車

綠線服務暫停
啱啱狗鐵廣播

中環都有幾個，分散不同地方

樂富重新開閘機

自從元朗單野 只有黃同藍 冇中間

下次要發起返工人士拖喼運動

應該油塘冇人，一架車等十分鐘 喺度都冇用

港島綫冇事啊屌！

警察打人唔會更多淺黃/淺藍既人反感咩

班廢老有冇咁中意自己份工呀

幾時先黎塞東鐵啊

喂金鐘呀！！荃灣線呀！人呢？！！

好想返工呀
俾我返工啦

唔幫手都要幫口

綠色往黃埔仲係順 係多人啲

邊到有live睇？立場死咗機

你唔小心跌野

各位唔洗去個度支援，直接係樓下個站就OK

建議對白
1）怪就怪每日150個單程證搞到香港咁塞啦
2）怪就怪政府土地政策失當搞到港鐵咁窄啦
3）淨係識返工，政府當你機器另，死撚左都唔在乎呀，如果唔係點會有警黑呀

歡迎添加

對唔住我工作性質真係無得唔返工

雖然我去左飛的

但係錢唔緊要

你地要加油 支持你地

大家都明咩事

油塘4號月台去北角
好多人要過海架

Now直播

師兄都要夠人架

轉場啦屌
其他站都仲通緊車

未見過藍田咁撚多人

觀塘綫服務暫停

鑽石山站收左皮
個個都係呢個站出之後轉巴士

藍田站
調景嶺方向清客落車唔接客

九龍塘塞爆

理解既
你話阻廢老唔反感

辛苦各位 加油

加油呀各位，我返唔到工冇咩所謂

好波

藍田趕人

一人一道門！

油塘開始多人，無車到，有接駁車開

港鐵出閘唔收錢

Push! 調景嶺都係！往北角好多人返工

收嗲，繼續幫我含

加油，唔係搭鐵番工，冇得助攻

觀塘線cut 到去觀塘尾站

觀塘線去藍田

藍田趕人走

藍田又全車落車

繼續繼續～

搵日阻元朗

師兄出手啦

返8點表示 點解唔早d

塞左係架由將軍澳開去北角嘅列車
好逼好多人好焗 但支持大家 好波！

撐你地～繼續

TKL往北角都塞緊

最後佢咪又自己走咗

依家係調景嶺 大家加油
今次出唔到力

油塘站依家出閘不扣車資，由港島過海嘅人可以出一出閘再入番，慳番過海嗰程。為咗令多啲人受惠，喺油塘嘅巴絲記得同身邊嘅人講呀

各位加油，辛苦晒

仲上到車喎

金鐘好順，月台有狗

兄弟爬山

九龍塘東鐵無人既？

頭先有個車長行過話自己友 叫我地小心 加油

feel到車長都助攻緊

港鐵宣佈左有接駁巴士觀塘站

我應該頭班車喺鑽石山開始suck
不過suck嘅時間得嗰10-20分鐘 好短

thank you前線！我唔介意請半日假

多謝各位巴絲繼續塞！加油！！

一名乘客於地鐵內賴屎 真點助攻

東鐵都開始塞啦 停左係太和

話其他綫好順嗰d
睇下月台有冇雜物
唔好等其他人做

小心 部分人散緊去接駁巴

觀塘往黃埔方向暫時都順暢，同平時差不多咁多人

開大啲冷氣得唔得

開車了 同車喎兄弟

算數啦 有幾多人會去黃埔
你搞掂返工命脈就夠

狗鐵暫停觀塘站同調景嶺站服務

狗鐵有車去觀塘喎

去九龍塘！

我塞左係入面，身都轉唔到

太子冇塞

呢招高

九龍塘多人到企滿月台

調景嶺A出口有接駁巴士至觀塘

Next js 藍色線

開通左

傷其十指 不如斷其一指
加油呀你

由得班阿叔走
仲好冇咁嘈

港島綫真係冇人搞

東隧係咪塞緊 停左係藍田好耐

樂富通翻車

散去下個站

LIVE:

藍色線好順！！！平時唔搭地鐵諗住特登助功下阻下門但好鬆動

今次少左好多人嘈
多左人明咩事
中年個個睇下蘋果就算

忍唔住人之常情姐

係油塘等左半個鐘 都冇車
但開左車之後都好順

New Zealand HK student need your help

由得佢地搭巴士囉

有人郁手

大子去荃灣方向無咩人排隊